留意到又有D反雲勢力靜靜雞伸個龜頭出黎

永續雲加
沒有雲加，哪有球場
阿迷應該飲水思源

飲油

???

飲啦

邊個再提個飲字 我叫連仔做野

Drink